Pro Club球隊Fight for freedom 誠招玩家試腳

球隊Fight for freedom
招Full time 玩家
每星期至少可以踢到5日
每日開波時間 9:30-12:30
黎緊會報比賽
主打陣式 4-3-2-1
主要玩傳控
前鋒翼鋒要護波能力比較高
防中要幫助兩翼兩閘做駁腳
招位置如下：
前鋒
左翼
防中
中堅
龍門

歡迎各玩家入隊試腳
於下方留低Telegram ID
謝絕藍絲 要開咪

推

Push

高屎仔不了
跟樓主慘過返工

尚欠中堅 （簡單包波 穩陣派）
一個防中 （簡迪類型 防守為主 簡單駁腳）
同龍門

欠中堅一名
龍門
歡迎黎試腳